徘徊在似苦又甜之間....

以前啲歌詞真係好到肉好有共嗚

沿途在看著灰的灰濛 艷便艷紅 我急於找誰帶路
沿途在這麼我看我的 多麼感動 並未令你哭